香港人權及民主法案唔通過既話一定賴9月8勇武

講到明和理非, 上哂gear 比哂藉口D鬼玩野
依家個個台都影住D勇武啦
D 和理非嚇到走哂啦
打少一日係咪咁難?

不分化

成個都係局嚟

講到明今日和理非！個重點係美領！

但黑警為咗破壞今日個集會，壓低示威人數，派臥底作愚勇舉動！

然後事先係全港各地鐵站佈置防暴，大屠殺所有散嘅手足！

樓主分化狗全家生癌死

過硬
勇武好波

block分化狗

關撚事咩. 人地有心通過, 你地打到片地開花都會過

屌咪就無囉，一日最衰都係勇武撚！

屌你唔撚以為我會咁講呀？要分化都高質啲啦憨鳩仔
勇武加油！

出黎啦分化狗，全家死晒做緊忌呀？